樂富又有人係連儂牆博出位

一名男子早前在樂富地鐵站外的連儂牆大聲講粗口，到處鬧人，又毀壞連儂牆，還出手差叉住別人頸部。

被叉頸的男子拖住喼，可能趕飛機，最後沒有追究。如果這位受害者返港可以追究， 因為涉事傷人者已經被警察登記資料，有報案號碼，可將這段影片呈堂。(片內大量粗口)

推

死廢中 以為撐警撐政府就為所欲為